(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (67)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

LM

咁你係咩

同各位巴打打完機好開心。。。雖然你地好八婆好mean不過我都唔會歧視你地

有冇成熟可愛sporty姣0？

我夠唔夠姣？

我唔係要發情母豬

我問你夠唔夠姣呀！

咁惡做咩喎

答我！ 姣唔姣夠！

笑咗

夠！

乖兒子🚬

臭婊子

你鬧禾 嗚嗚

死返出個po

我得罪你咩呀

Pm我先

眼瞓lm

喺app有人想做我sugar daddy
終於到我畀人包唔係我包人了

我真係恭喜你呀

叔叔我不想努力了

我嬲你了

一陣原來我搵得多過佢就尷尬嘍

睇下邊類

點解
我地傾得幾開心

死臭雞

希望佢係月入百萬啲daddy

都叫你死返出去
一係pm我

pm咗你囉

你人都未認到

咪咁計較啦做人
要好似我咁 大大方方咁

出自雷珍妮把口真係想大笑三聲

你嘅意思係…？

罵你使唔使畀面

我屌佢老母臭西 玩埋啲濕鳩on9仔英 玩撚哂佢啦 r 憑咩食1.0ad系數 都on9 一個r無咗900hp 邊個再玩李星死全家

oh my god

垃圾game 真係用腳諗平衡

🌴

覺得我女同事好醒，一堆兵仔
試勻晒佢地啲性能
先揀定一個

熊招r先好笑

不如一齊Del game

咁玩乜

好勁

都唔係得佢一隻game

有冇玩gtav

冇 唔鍾意黑社會題材

不如講你玩乜先

前排咪poe冇玩幾個禮拜了

嗱 我打機就唔會屌人嘅 我不嬲輕鬆玩

垃圾驚

我都覺

玩唔到槍game

我玩槍game都好屎

求其啦妖
一係睇下steam有咩好玩

等你

你會唔會好似望夫石咁等到變石頭之後發現原來我同第個玩緊

Trance嗰啲片咁？

不要說了

原來錢可以咁使

唔會 因為我句等你係佛系等你

Nmsl

你又唔係我邊個

我係你adc
你個小小sup好唔好意思搶我頭

搶答
我178
白

男人老狗可唔可以黑實啲

我單殺電子雞你連助攻都冇

屌你啦 唔等ad

, 落咗街買宵夜你問我答

你令我諗起之前同fd去曼谷
asok嗰邊
佢哋帶我去”見識”
叫我渣下條女個波，摷下佢
話俾曬錢架喇，帶佢出去都得
好彩我識啲泰文
同個姐姐講我鍾意仔仔
然後佢叫埋個媽媽生一齊黎渣我下面

有冇幻幻份

你連a一下扮工都冇

唔一定
有線條都已經好睇

本身人怕熱
唔鍾意狂曬
做運動都係揀室內，晚上多
自然就會白

我都發生過類似嘅事 諗起都驚

我唔喜幻

m 記定 7 仔？

你真係好狗衰過初音雞

我狗衝加左池哥哥

我好鍾意戶外

Ok得唔得
Btw去咗7仔買佢個溏心蛋

我明明優質sup

如果你係sporty可愛矮姣0我就ok

你好唔好意思
我kda 連1都無

跟住2條女係度恥笑
我扮飲多左捱落姐姐膊頭
同佢講救我
佢應該覺得好搞笑
第一次有客同佢求救
不斷笑

你kda4喎

我⋯鍾意做細佬聽哥哥吩咐

5...ok

講起就肚仔餓

我講今場喎

係 唔高過180就ok

對唔住
最衰係我提起

兩個姐姐就係唔信我係gay
係咁渣我下面confirm真係無反應

被迫出櫃？

不過最好矮過173

12/3 唔係4？

而家我慳返4蚊唔加料啦唔比天仁賺

咦 原來我咁勁架

點解我要生咁高

唔好

Cls ga

都唔一定要惡既
響韓國讀書嗰陣見到佢哋啲
兄弟文化覺得好正

唔訓打唔打機

Pm我

178

你呢句會得罪好多人
好彩佢哋都訓曬

棋可以

-,-

我撐你

點解我要180cm我想矮啲

真心⋯⋯呢次初體驗驚嚇程度爆燈
好彩我睇bl泰劇學左幾句
同埋佢哋唔用英文同番我班fd講

女女先叫오빠

留tg

好彩唔係之後個幾日可能唔洗去

清幾高

有冇人想pm我。。。

又諗起另一次
一個人去日本旅行
住啲guesthouse
遇到一班韓國人佢哋都係自己/同女一齊黎旅遊
有啲機心想r水吹
買左盒士多啤梨請佢哋食
有一個형留低左
我又同佢講我好admire韓國啲兄弟文化
佢話
이렇게? 然後喂我食左⋯粒士多啤梨

留低tg?

呢度d人都好高

依家都仲猶有餘悸

我琴日度高左1cm

與雷珍妮展開激情對話

可唔可以分比我

屌話咁快4點

佢係唔錯

日日都見到2箱橙擺係度
心諗 有咁多人飲咩？唔係幾好飲囉我覺得

瞓

仲有千五字
今晚交

羨慕我都想識個형幫我破處

Hi

聽日買番杯飲下先

+1

本來諗住上嚟講瞓唔着
打完句hi即刻有啲眼瞓

專心做啦

聞過好香

祝你好運👍

你點樣識啲韓國仔仔架

係好事黎
晚安

咁啱嘅我都係喎
間唔中先打個一兩行字

加油
++++++++++

塞左張tempo紙巾落去？

然後係邊度識？
我大學讀韓文
不過無考啲韓文試，應該得中間水平

Hello

poe20lv 你連章節都未打完喎

聽日先算
U too 加油

好難玩xd
利申輕度弱智

我諗有既，讀左3年+讀左一個暑假既연세韓文班

順住條路跑 章節跑得多完全唔想睇
跑完章節刷圖先係遊戲起點

其實係咪d物件唔洗點執
執到手軟 跟住唔想玩

係 用filter整走曬啲垃圾應該會舒服啲
不過呢隻game我都唔知點帶新手
真係要靠你慢慢爬文摸索 發掘下點玩

好耐以前玩過雷神同光影 好似70年代嗰陣都唔知點解好想非主流玩光影結果廢到瀨屎

學識sup再講嘢

我打字屌人好快

hi

？

唔使你教

永遠sup珍妮爸b

我gay post海鮮小王子

要唔要驗證一場

yup所以時空好受歡迎 有輸出有減cd

咁樣同前輩講嘢

而家呢個版光影發光發熱 倒轉曬

都係你最乖

乜鳩。。。

講咁多 唔上線就收皮啦

有粒屬性玉定唔知咩之後先有用
以前無屬性廢撚到仆街

死開
玩sup緊係要玩法師 刺客搶頭 carry
輸咗都唔緊要自己kda靚就得

見你無on以為你飛機
熄咗機上咗床

玩法師你咪又係屌

幫我咁同蝶姐講

認慫？

你秒唔到人

佢地係盲反開

花蝶姨嬲死

我會玩full ap sona
拉克絲都好玩

狗甾子？

好嬲好嬲

Lux

崽 我的崽呢

我享受黑水磨死人嘅過程

崽

sona最勁唔係全ap 係功能裝
本身加成唔太高

你啲老西水

都話你唔識嘢
Sona係玩被動-q 加巫妖加高ap執頭 起碼7格血

屌你老母 講好能多嘢唔上線

瞓咗喺到好c服
開咗冷氣好凍唔想起身

唉。。。。。。

失望？？

咁玩都好耐之前
試過前期下路爆 後期農到裝次次衝去秒ad
對面即刻唔夠打

原來唔係一直都有
咁本身冇屬性嘅職咪全部都好廢

自從手槍改咗觸發唔到雷神之後咪撚用sona打輸出啦
脆皮到仆街又秒唔到人 俾你打到full ap咪又係俾人秒返轉頭
要輸出用第二隻唔好？

法穿鞋 冥火 巫妖 死帽 壘書 大天使仗 虛空杖

利申s3 sona中路王

鬧得好

得啦得啦 宜家s11

雷神＝狗屎 靈魂收割先係真理

差唔多屬性谷

死開啦雞蟲 我未計你搶咗我penta

你真係唔識㗎喎 sona出手槍當年致勝關鍵

邊個用seraphine邊個咪雞蟲

深夜了。。。個ex like我post...

同花蝶姨講啦去 玩足幾場

你個penta我憑實力搶💪🏻

以後咪能join我

好嬲好嬲
penta1週年

唔block咩

又一個用腳做平衡嘅game
好彩我隻天弓都不過不失

Block唔落

用腳做平衡嚟講
Cso世界第一

以前天弓都係偏廢嘅 另一邊魔弓靈巧好多 唔使怕打空就收皮用腳嗰兩隻我就冇研究開

龍炮

我上個月又課咗三千幾落去

屌 仲有人玩？

啲9槍 一路行一路射準心都唔郁 又傷害高

有

用腳嘅好似一路都幾高傷
我本身都係用佢 但用得好廢 係咁死
所以少咗傷都要轉

on9到

好撚好用

用腳嘅本身都唔係拎去pve用 pvp先係佢地嘅舞台

Cls 太耐冇玩 而家刀都可以咁恐怖
我仲停留係拳套好勁嘅年代

其實我一直覺得巨斧屌打拳套

攞黎打人連技係幾舒服

有冇心事台？

講咁多都冇用 啲裝好難整 要課好多先勁

我認真想傾心事
雖然我份人好開朗咁

喺到講

唔了。。放上枱

有時候灑脫係有必要
如果唔係會keep住諗起件事

你搵冷氣巴傾計囉

好想打台牌哩到有冇人打

我覺得無人會取代到佢喺我心中嘅地位

暫時嘅啫 忘記咗佢自然就冇地位可言

未必識安慰人
但聽人講幾時都可以做到
只係我驚我自己都sad埋一份

其實最近都有幾個可發展對象搵我
但我需要啲時間

咁唔講了
一定會搞到你sad

要㗎啦 沉澱下個人先算

我覺得 呢啲嘢 遲下好難講
可能佢到最後仍然會係你心入面有個地位
但點都會搵到比佢更重要嘅人嘅
係需要時間姐

你又係衰嘅

好想一個人去旅行散心
想去aegean sea住返一頭半個月

我衰在今次感情太投入

搵到了
你地咁多位好重要

仆街唔好趁機表白

當你地深夜暖爐咋

投入感情唔係壞事黎架
只係最後有發生到唔愉快嘅事
但呢啲嘢根本都阻止唔到
唯有咁諗 佢唔係你要嘅人
好好咁沉澱一下 希望你快啲走出傷痛

見冇乜人
俾個tg你啦

我呢個暖爐壞壞地
會出凍風

你好好

夠了 已經好暖

希望大家都可以 《如愛所願》
早抖

利申 唔打搭

Good night

百搭

Lm

Morning幻幻們

早

每日都唔知為乜去做啲唔想做既野

我反而一年去四次台灣食台仔

係愛阿，哈利

點解咁講。。。。我遇到既都唔錯噢

支種不了

生活就似強姦

有仔之前

港仔睇你緣份，都好多好仔阿

依家仲有食？

港仔世界第一

Gay既台仔應該性格無咁差？

明明架巴士坐爆，都無人坐我隔離。。。

想食都出唔到境啦親

比佢睇會打死我。。。。

首先你要有30+日大假

被嫌棄。。。

仲笑

講到底，我們都是支種

最多同你坐喇

宜家都有留阿你。。。

一生為奴。。。

我都想。。。得20日咋。。。

求圖

就你坐上黎啦

知道官爺有人要啦

hellu

lm

Boring

番幾點

跑得切？

黎狩獵啦

仲未有幻幻上門

狩獵名單

幾好

拜登吸

想揸冷氣巴

波波開舖未？

早晨
大家遲到未

早晨留名

好似就冇得gym